好想識返個痴痴地既絲打

得閒大家假膠鳩up下
互相串下大家
對住外人就似男人
最緊要岩傾

有女就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母含家富貴生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪

痴痴地線

你巴定絲呀 放低你tg 最多我扮絲打揾下你啦

好想俾痴女綁住我含

Pmed

imissmyexsomuch
youhappyisenough

搵唔到既

唔想同我傾咪出聲囉

青山有好多

講黎講去最終目的咪又係扑野

cant agree more